逃犯條例 豬瘟 +25%

仲有咩玩？

真係多災多難
仲要每個禮拜都有工廠爆炸